美股認真討論區 MCCXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

成堆大麻癲到

Lm

SNDL到底應該睇幾錢放

Sens竟然升返上黎

好撚驚

原來嚟緊投大麻票
相比合法我想睇下落地獄可以落成點

我睇短期5 長期20

納斯達克永不倒
標準普爾水滔滔

咪啦

多謝SNDL

20

TSLA買Bitcoin 令我更睇好。

入50股當玩下

哇DASH 勁撚到傻

sndl set今日有$3就放
會否太不智
始終怕投票唔過

原來投大麻合法化咩
幾時投？ 啱啱google過冇news wo

因人而異 無話不唔不智

出面Po講咩下星期House 好似係

佢ath2.97

原來係咁
咁就解釋到了

RS秀麗 道指升爆 仲有契媽每日也綠

好難唔過，我覺得

係
一係而家放咗佢一係而家再加注搏佢上四蚊

落唔到去，屌

公海有po
想走了

咁有信心唔係應該現價照入咩
今日高位

如果係 今日高位 年度頂位 就大鑊

我個信念係set左個價就個個，唔係我就唔係我，可能好事黎

話明賭

今日就係加咗TLRY
搞到無加SNDL

點知今日到TLRY妹下妹下

靈車上緊嚟

炒多個星期？

收市前會再暴跌

咁炒法會唔會上到兩位數

所以而家先要賭佢今日定聽日先係今個禮拜高位

amd

靈車將直抵地獄

跟NVDA升咋

屌
開始有啲明白aapl 同nvda巴打既心情
係呢個價彈上彈落左成個月

靈車果然又要收皮

教主唔好咒電椅啦

玩得咁高風險真係搞唔掂
Winning 16對我嚟講仲大信心

股東將全上電椅受刑

咁就唔好三蚊賣啦

DIS唔該財報生生性性

美股認真賭博區

等佢er後跌

咁依啲product等approval嘅股真係賭錢喎

睇股唔賭股 咁睇黎做咩

利申︰無份賭

靈車未日

唔賭啦 聽日er前沽左佢再反手做short strangle

跌少少就咁驚唔適合做職業賭徒

高位入

岩岩3底31.55 上一日班莊拉上去既成本價
聽日預備+10%了

上左maxr船 希望唔好坐沉摸頂巴

仲潛緊水喎

nvda終於都開車

惟一可以做：熄機瞓聽日希望有得數鎂

nq 燈都轉埋屌

SNDL而家先入貨

明明平時跌市我有經驗
今日竟然比佢低位震走$ccj

本身今日個勢咁旺 預佢可以升10% 點知撞正大盤回調

而家wsb etf 俾人追擊咁feel 放棄未日tlry call

CCIV 轉燈
ARKK 準備轉燈

睇level 2 data望到大戶啲order都覺得驚

Tlry 今次複製到gme? 沽空倉冇貨 差65 call未爆

企穩2.9

嘩futu跌咗我千幾鎂profit走

trxc 可唔可以回一回

我向上溝比1蚊

futu

痴線幅圖

仆街 今日92蚊果時放走左3張leap call

補完裂口又可以繼續升

所以要有信念

越黎越覺得幾時take profit同take幾多profit係仲難諗過買/唔買 sh/唔sh

走撚左因為想轉倉

巴打有幾多貨

到目標價即走 ／放一半 唔撚諗

唔多
80股

嚴守止賺仲難過止蝕

教主好波

止蝕不止賺

大戶入緊咩

trxc 咩撚事

Trxc加倉加到30% 唔敢再加

不是教主

2蚊溝到5.7

成個WSB都SNDL

有

咁可以入貨

嚇死人

巴打諗住SH定到價就放

long option止蝕就係控制自己用幾多錢買
最多咪輸曬

咩叫頭返黎 ？

Facetime完大家仲未瞓

一邊sh一邊炒波幅 本身都諗住長揸 冇諗過升得咁勁

偷

我懷疑你係拼音狗

其實都唔係
好似GME咁一交割就閪冧都得

你都未同我facetime
點可以訓

露鳥face ok？

粵拼

小妹受寵若驚

不用分得那麼細

你仲唔訓

我打倉頡間唔鐘都會咁樣打錯字

活躍咗一陣咋
係咪要逼到小妹變植物人先安樂

速成撚成日打錯

倉頡好難 淨係識速成 口講講meh咗就會打錯

睇你玩乜股
玩妖股咁做
好快蝕到乜都冇

又小妹，就黎無男人

證明你未夠經驗

打錯字係有機會柒一世

我唔明點解可以唔識倉頡就打到速成
有啲字用倉頡個拆法去既話唔會出到速成個碼

教主點錯法

真
特別係IPHONE個常用字, 成日搞到我打錯

如日中天派
但你都唔係打錯 係cop錯啫

不要問

如日中天教

有棍小妹唔係小妹 惡到

打字定COPY字都要好小心
血的教訓

傻西瓜?

Tsla

以前打機年代自然會記常用字點打
識之後再用呢套logic搵返唔識嘅字頭尾點拆係易好多

如日中天派咩嚟

直落地獄

薛西佛斯教

3點半棍準備

加左隻tsla 屌。。。。

我係咪脫咗節

話說個傻仔唔知睇乜野po
有正股同如日中天兩組字
佢想叫人加入正股派
點知就懶 copy n paste就算
點知cop錯如日中天

tsla 聽晚上返880 ok？

個條友正一死傻閪黎

tsla 又回返少少808

咁本身如日中天係點解

每晚收市前一個鐘內都會有神秘力量大量Sell off

806了

-6%

成個倉?
咁多

-4%

呢兩日日日-1萬美

MAXR $48 見

唉 想點撚樣

大戶

Sndl final call

一萬咁多？

等ocgn帶返我重回正軌

倉仲有3千股Ocgn

我唔係幾睇好佢其實

805 hi。。。。

冇睇錯係咪估值8-9億?咁點解升咁少

仆街雙頂了

x2 痛到癲

我信佢個人體一定唔會差先 fda就風險較低啲咁解
所以無咩嘢我都係放多1半留少少由佢自己發揮算

同埋呢個位就唔會入場啦 係成本2蚊先會諗下留定走姐

8600-》8450又突襲

睇下TSLA

石仔真係準時

804

Gg雙頂了

803...

Panic sell吧

唔知幾多入sndl 好

西蛇仲未訓

308

要定軍心了

feel到小西日日就收市就上黎等我石出現

冇得過肥年

我有著褲
唔驚

無著都唔驚

如果想買農產品ETF有咩推介，好多都高位

CORN

dash 仲有幾日升
最後上車機會

802

買貴左9蚊

801....

玩撚完

屌 早知買tsm 算撚數

tsm 都係

又鞭

插左成晚，屌
136插到133

睇下tsla 先啦

Bitcoin...

有無人買左OTLK

教主同tsla好大仇口？

靈車拉跌
又回調食棍

何出此言

係咪買咗上代model 3

如日中天教主叫春好耐要加貨啦

句句都咒tsla

原來係咁

今日買貴了6蚊好嬲

佢唔屌唔得

果兩股penny玩唔贏走左了

我有陪過教主咒tesla落地獄但早排跌穿800個下太吸引，入左

買咗咩

信念呢？strong hold精神呢？

無咁多錢入

AGRO準備升了

食三文魚啦你

渣架

就黎賣尻哂啲tsla拎去上契
睇見就眼冤

唔講都唔記得咗有隻咁嘅嘢

開咗個小注QMCI倉

石仔幫幫手 同tsla打下氣

準備食
大麻又跌翻小小

加大無了

所以我點解唔買TSLA

TSM

真係好耐無食m記了

Uber ER miss左

骨子裏好紅牙 mos burger加大唔得架咩

算了 清倉入tsm 算 煩少好多野

一清倉即直衝1000

靈車買Bitcoin食屎啦

得啊依家食左好多mos burger 個和牛漢堡好正

前晚咪話跳水格

承教主貴言

石蛇又有買靈車？

我覺得papa 咁做好insightful 喎

盤後- 3%

我係唔會買tsla

食Mos burger又即整又多折又可以儲分

你好似好嬲咁

華爾街班老化石永遠都係遲人一步
當年睇錯aapl,amzn,tsla
宜家bitcoin

咩分

大v上去，過3食3分1先

唔嬲就假，Bitcoin背後係中共。而家個市任佢舞啦。

會員卡買滿$40/分 有分兩款會員
一款好似叫silver 有效一年
另一款Gold 永久 多啲折
8分好似換薯屌 10分換到$20 coupon 12分換蝦堡

用下腦

邊隻

好惡

我無 所以買台積電

Zillow

又係eR?

係，大幅超預期，宜家real estate需求好大，redfin都被帶升

靈車係咪因為btc先跌到咁

今日啲ark沉哂

唯一原因

Btc大股東係中共，而家佢地錢轉走哂了

西sir，黎緊大唔大機會大回調

redfin多謝Zillow

仆街，下次做會員先

睇下靈車 入哂r波

我真係依家先知

哇屌3.1

我全部都有

打個飛機就上左3.1

e commerce 好大增長空間，可以留意

早一兩個月先做完會員制度Promo
佢都算手鬆
唔一定要你食滿$50咁拎貼紙拎夠12張變Gold
可以直接買coupon拎埋印花做會員 即時用折俾Coupon都得

Arkk一星期都跑輸我

收到
唔該晒

Sndl聽日premarket 分分鐘5蚊

閪女人閪到跑唔贏SH友

點先做到gold？
食夠12餐50蚊？

有冇人BBBY

你冷靜D先 搵門巴執返劑啦

可唔可以幫tsla大大力打個飛機？

我唔識佢

好想加倉靈車

I dont have position

加

sndl 發生咩事 又爆過？

諗緊放唔放好

係 唔洗12餐50嘅
純粹每消費50就有一張 你有12張就得
或者買等值現金券都得
上年我記得暑假同年尾都有做過會員招募 可以留意下
做完會員仲有一疊coupon送 幾抵下

buy the dip

唔好加，加應材啦

tsla 夠dip未

咩黎

Amat

irobot

夠

半導體材料？

宜家買100股 聽日汁8千美

半導體概念股

係呀，可以坐好耐

咁大
仲要盤後入

MVIS做乜9
無消息升條春

乜撚都升

一D消息都冇但盤後升20%

啱啱入咗moon

入咗廿股 睇下聽日會唔會大插再加

印度佬真係中左？

搵到消息

MicroVision, Inc. Announces Progress on its Automotive Long Range Lidar A-Sample

“We expect MicroVision’s Long Range Lidar Sensor, (LRL Sensor) which has been in development for over two years, to meet or exceed requirements established by OEMs for autonomous safety and autonomous driving features,” said Sumit Sharma, Chief Executive Officer of MicroVision.

間唔中會咁
好快變返正常

Z仔生性

佢d材料夠 架仔勁咩？

..... it has received necessary components and equipment to meet its April milestone of completing A-Samples of its Long Range Lidar Sensor.

又炒，只係收到零件都未試

Sndl傻撚左

準備3.5了

你真係唔識架wor

岩岩收市2.95放左。。。。

幾好笑

唔識 所以先問石村長

我2.95入左

Twitter正考慮是否接受比特幣支付

社交媒體平台Twitter首席財務官西格爾（Ned Segal）周三對CNBC表示，Twitter 正在考慮是否在其資產負債表上持有比特幣，但尚未做出任何改變。

在接受CNBC採訪時，西格爾表示，倘若員工和供應商要求以比特幣支付，Twitter可能會考慮投資比特幣。

Twitter首席執行官多爾西（Jack Dorsey）也是比特幣的發燒友，他也是付款公司Square Inc的首席執行官，他表示，他相信互聯網將擁有自己的本國貨幣。Square在去年10月表示已購買了約4,709枚比特幣，總購買價為5,000萬美元。

不過，通用汽車表示, 沒有興趣跟隨特斯拉投資比特幣。

Firstrade係咪無得盤後？

SNDL痴撚線

AMAT係全球壟斷地位

得1400股

有 用limit price

點解我用app交易唔到既？

邊款材料先 日本仔都好多壟斷地位

哦

要set

均價幾錢

1

仆街 咁忍到手唔放

3.6 panis buy 左10股sndl

$3.5

搞咩啊ching
企穩再買都未遲

我仲諗緊幾多錢take profit

TSLA唔該插穿800 thx

SNDL傷心數鎂

Jpg呢

化學沉積
氣相沉積

900股sndl少少地，頂住呀

幾多錢入

點解咁有信心

Tesla現價想入

入

tsla 向800出發

good

Tsla就穿800

好事

TSLA穿800未好悶

Put咗？

從來唔put任何一隻股

岩岩入左850 strike 末日call

賭$$$時候

我只想入平貨

Vanguard Purchases 57.M Tesla Shares, Becomes Third-Largest Shareholder

Cls

Bb幫你日日蝕

加咗tsla，冇錢了

when

跳船啦
分分鐘去其他船賺一輪
番番黎都仲係咁上下

升未

會跌穿100蚊再10合一之後破產除牌被退市

Trxc
入得100股 早知yolo下

等佢回一回再入。。。之前3蚊覺得貴冇買。。屌

邊個負皮我

AMD你係勁既

送個正皮俾你

跟手負皮埋上一個

講事實無人鐘意聽

呢個負皮我俾既

烏鴉口 嚟人 掌嘴

mvis 咩事盤後先爆, 盤中已經比人呃哂貨

跌穿700時唔好嘈

起身見到個倉好紅

Tsm 134

炒新聞

#337

跌穿700最好 可以無限加倉
本身得4股

如日中天 唔驚

學生股神太多錢

futu Short interest 104%乜撚嘢事

升天就有呢隻廢老股份

本多終勝

Short Squeeze 來了
淡友應當悔改

串嘴啦宜家
一夜一球好勁咩

真係幾勁

下隻GME! 今次可以32XXX了

台積電等埋你

台積弱

唔勁
依家成手cash都唔識分配個倉仲煩
以前無錢買少少veri 金波都用晒 依家好頭痕

Citron 又搞事

今個月星期跑贏arkk

上契無煩惱

星期

呢個咩煩惱黎
係咪想打交

聽日上住個靚契先咁

小妹都打

女人就唔打得咩宜家

個倉日日陰跌

Mvis monster

小妹LIFE MATTERS

好過放係tsla入後波

有棍小妹
專打你碌棍添呀

講左Mega Crap回調炒亞股架啦，成半個月前

小妹用碌棍都扑穿佢個頭啦

Tsla直上1400 ok?

豬死了

教主話落一百喎

教主鳩up到俾人負皮埋添

唔玩膠
真心想知咩事

1.400 is ok

信者的人有永生，不信者的人得不著永生，神的震怒常在他身上

輸晒成副身家，企唔返起身

100已高估

負皮你先

豬了

TSLA 808

教主signal

紅住起身

1拆8

特斯拉在以色列的首批汽車迅速售罄

該公司在第一天就收到了數百份訂單，第一批產品全部銷售一空。今天接受的所有訂單將不早於2021年6月完成。更新後的車型Model X和Model S將於11月交付。

8合1後有100蚊

有趣

Should Apple Partner With Tesla, Ford Or GM On A Self-Driving EV?

About 37% of traders and investors believe a Tesla-Apple EV partnership makes the most sense.

Many respondents noted Elon Musk's company is the most established EV automaker and would be the easiest for Apple to partner with, given its EV line up features the longest distance electric cars between charges, the company’s laid out plans for installing EV chargers throughout the U.S. and at-present has the largest EV market share.

售罄代表唔夠車，唔夠車代表產能跟唔上，產能跟唔上代表間野廢，間野廢代表等執

未

Apple car 2024先出，代表tsla 2024年先升到

Buy the dip

好消息 ！ 跌！

起碼 dip到2024

Cant agreed with you more

Michael Burry: Tesla’s Bitcoin Purchase Was A Distraction From Quality Control Complaints

垃圾Tesla搵支那開廠預左啦

石村長所言甚是

跌就係最好既消息

FYI

NVDA
美國時間 9 月 17 日，效能翻倍、價格優惠的 NVIDIA RTX 3080 終於開賣，讓網友大呼「Nvidia Yes!」卻一開賣即售罄

AAPL
iPhone 12預訂｜512GB藍色iPhone 12 Pro最好賣 半小時已無首日店內取貨 送貨等到11月

支那無重工業能力架嘛

垃圾tsla連產量都上唔到去
準備破產

豬死

又要坐

佢帶到我隻redfin算係咁上下

一陣睇吓earning咩料
今晚有埋net

靈車我屌你老味

靈車真係搞到好傷

-3%

橫盤三......又到升旗四

-1.93%

咁大隻 變咗爛果咁

又無幾十石了

幫石仔打氣

TSM +0.78%

無買tsla 都要豬

斬手指系列 + SNDL@1.01

石仔勝利巡遊左未？

機械鍵盤死左

Sndl 琴晚慘被chok走
Trxc 慘被 chok到減倉
Xone 低位修點知低處未算低 DLLM

Trxc 點chok法

5.4直落4.幾個陣
5蚊走左4.8入番部份

Tsla要開車了

點解架 琴日唔係ath緊咩

R波

同你一樣

因為個機械鍵盤用左八年死左了

futu做乜9

石仔今年YTD profit夠買番個鍵盤未

正式收割

最後有幾多股

400

派兩次息都有啦

Teslas Have Failed Every Edmunds EV Range Test

When it comes to electric vehicles, one of the most important statistics is range.

Charging takes longer than a quick fill-up with gas, so EV owners need to be able to go for long stretches without refueling, and also have a good amount of time to plug in and recharge.

As with gas-powered cars, the EPA has standard testing it uses to determines an electric vehicle's efficiency and range per full charge. Also similar to gas cars, the standardized testing is not always a great reflection of real-world results.

Tesla Flunks Edmunds Testing: Edmunds, an online automotive information resource, has done its fair share of testing of a wide range of vehicles to determine their electric range and compare it to EPA results.

Unfortunately for Tesla Inc (NASDAQ:TSLA), the results do not look good for the American EV manufacturer.

In all Tesla vehicles Edmunds has tested, the real-world range has fallen short of Tesla's published EPA estimates.

While it could seem a flaw in the EPA test method, other manufacturers are exceeding these estimates. In the case of the Porsche Taycan, the vehicle 59% more range in the real world when compared to EPA estimates, Edmunds said.

The worst performer on the list, Tesla's 2018 Model 3 Performance, achieved 17% fewer miles in the real world compared to EPA estimates.

The news is not all bad for Tesla. Although it fell short of estimates, the company still holds two of the top five spots for the overall longest range achieved by an electric vehicle in Edmund's tests.

And similar to other vehicles on the list, the efficiency of Tesla's vehicles is slightly better than in testing.

It does raise the question, if all vehicles are undergoing the same tests, why are Tesla's vehicles faring worse in the real world?

入埋OPEN佢

琴晚你跑贏連郡喎

泡沫股

我張call都蝕住走

跟number唔敢入太多入得100

跑贏arkk

都話sh大法好

發現忙嗰排唔得閒mon巿賺得多啲
呢幾日晚晚睇到兩三點
第二日七點幾醒又開app睇
緊張到做錯哂啲決定

依家倒蝕

新手SH

老手石

風騷老石令人欽佩

消息指政府研究立法禁止「侮辱公職人員」！

石仔有咩move咁囂

有冇人有adyey

冇move就是最好的move

石仔今日勝利巡遊

石仔啱
睇嚟要跟你戒option sh正股

以不變應萬變
以無法為有法
石真師傅是也

Tsla 我合埋眼入左算

抵佢咁風騷

冇底線

tesla盤後去過77x? set左780入唔到既

800都去唔到77X

垃圾牛牛寫盤後最低772睇圖又唔見有

今日pre買左
印度神童個棍我下意識就c朗
走撚晒

tsla都橫左成個月
再穿底真係不得了

再穿張option 凍過水

累波巴炒車

巴打生日快樂 錢財事身外物最緊要身體健康啊

TSLA原地爆炸

咁多bad news 應該要升到1000

如果禪師頓悟sh大法

1.000都比多佢

琴日朝早都試過,然後琴晚回調好事黎

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1726.60 , -21.18 , -1.21 %
連登Core指數 : 12236.34 , -117.12 , -0.95 %
連登支概指數 : 1835.10 , 34.84 , 1.94 %
連登光時指數 : 1102.64 , 14.45 , 1.33 %
連登舊經濟指數 : 1638.03 , 17.31 , 1.07 %
連登奢侈品指數 : 1499.89 , -17.03 , -1.12 %
SPY : 390.08 , -0.17 , -0.04 %
QQQ : 332.75 , -0.76 , -0.23 %
VT : 97.61 , -0.01 , -0.01 %
BRK.B : 239.92 , 0.01 , 0 %
ARKK : 153.1 , -1.83 , -1.18 %

尋晚無睇市，今朝起身發現成個倉－6％，今個星期既profil無晒，好撚肉痛

點解少咗GME post
身為社工時刻關注

揸咩咁傷

收到大家都要健健康康過年

買咩

9成既垃圾泡沫爆發股TSLA

大麻撚gel完未

9成係

連郡都自帶natural selection

Trxc 好妖 想all in

我都重倉TSLA

印度神童個棍轉左
贏得5%

連core跌1% 我倉冇撚左7%

tsla,mstr,expi,nndm,nk,mgni呢幾隻重傷

伊朗派垃圾

訓醒-1% 都算係咁

新手想問下firstrade用家，現金結餘同現金購物力有咩分別

6蚊就差唔多

覆錯

我一路都想等到佢回780 入返

日日俾人屌嘅nvda都生性

豬死啦，又蝕左3%

2021 penny stock熱潮挨到幾耐 兩日換一隻炒上去

幾時有人肯炒SFT

成功ATH?

應該係t+2 settlement個啲

你啲cash未settle到

有排都未ATH

尋晚都升啦

一人一指數

哦明白了 唔該咁多位ching

跟

成個倉蝕4.6 % 係咪輸多

今晚就暴跌

Tsla 沉船隊

gun

4年先岩岩開始sh 大麻 to the fking moon💎🙌🏻🚀🌕

買左幾多先

今年第二次ATH

滿倉紅

單日無50%點炒

屌石！又ATH

真

垃圾SFT千其唔好入

Gg +1.27%

勝利巡遊完今晚追棍咬

是日對衝半天

琴晚上左船

是日繼續ATH

12點收工

跑輸石仔一律建議allin tsm

琴晚瞓前龍市，一醒個倉轉燈

坐沉佢

有冇人提下530？

今晚升返得唔得
綠色隻眼舒服好多

到底點計出黎的

建議轉色

石仔有幾耐無做過T

Sndl

Fat撚到

一起身，全紅

完全無力跌

條廢老識marketing就starlink x Tesla啦，裝隻碟係車頂

跑輸石村長 慘過做雞

石仔：+1.38%

滅鳩你教

Gel到好痕

「青蒼派」好型好中二病
有靈感就寫下簡介

快

個倉+-幾多

石仔又發咩神經

改口590

今日扯得起嗎你

其實 mvis 會唔會好過 lazr ?

入左末日 call

1典

新年快樂啦

每日一關心
今日高達有無出動

打算間陣打個J

Elon papa 就係 marketing

冇

又有人跳船

留名學嘢

死廢老一個

等睇石仔今晚GEL頭GEL到個倉爆炸

咪尾
明明打唔打都扯唔起

時機不對：偶爾沒有發生晨勃的原因，可能是因為起床時的睡眠階段並非快速動眼期，假如您因為賴床而按了鬧鐘的貪睡功能，再次被叫醒時，就可能因處在非快速動眼期，而不會有晨勃的情況發生。

勃起障礙(Erectile dysfunction)：如果您經常發現自己有缺乏晨勃的狀況，並且已經持續了好一陣子，可能要注意是否有勃起障礙的問題。勃起障礙的原因有很多，包含：睡眠、飲食、酗酒、抽菸和年齡等生理因素外，也可能因壓力和情緒等心理因素而導致。值得一提的是，如果晨勃現象正常，正式上戰場卻畏縮不前，這時的勃起障礙由心理因素而引起的機會較大。

臨收爐之前入多少少先

跑輸石仔

想學

+50%

VT 係咪好過契媽？

睇籌碼同礦機分布

啱啱先睇到冇計

唔係好知你講緊邊隻

elon papa = marketing strategy for bitcoins and dogecoins

博打？

琴晚豬400鎂 高j咗啲妖股

唔緊要
有

+2.5%

Tsla 今晚上返880 俾我地年三十轉凍飲好唔好

仲等起飛？已經飛到幾千呎啦喎

不過睇好佢起碼幾百億市值

SFT +2.5%

我又唔係得一隻股係倉到

Elon真係死廢老黎 日日掛住吹奏中共同crypto 又唔顧下自己間公司

琴日高追本身都輸好多
再加埋futu打回原形
好難頂呀宜家

聽講好似會跌到88蚊

喂牙石你而家好撚串喎

ED

叫ElOn 出黎見我！

溶斷

唔跌到780 都要環神喇

見紅同你賀新年

印度仔又出手

今晚去石家村搵二手飯食算了

洗多兩晚先啦 下下得個一晚點入貨呀

個個玩妖股都賺咁多

起身數鎂

Video call 雜總拜年+ 含撚

連登仔又gel

幫佢買啦，中概股天下

net仲未有er睇

支牛琴晚閪冧d咁緊要

Thursday after close喎

係喎,屌,成日凝住今日星期五

痴撚線

但佢今日兩隻都有買wor

🙏

唔怪之得尾市係咁回

賭錢都要elo配對

有冇人覺得Li 個莊好假？

好似玩poker 唔識好易俾人sm

佢隻tsm升咁多 做左暴發戶

信波巴 唔驚

Mm 教唔好向下溝.... 真心難

插可有定理 跌市誰講理愈無理 愈淒美

俾人睇住嚟食

Btw 諗起改歌，有無人知追巴去咗邊

809 1股

年輕人買美股追求回報快 學者提醒勿過度借貸

美股屢創新高，吸引不少年輕人入市。90後雷小姐股齡不足一年，初期先買港股，數月後轉買美股，因為覺得回報較港股快，加上成本相對低。同樣是90後的陳先生是大學4年級生，大約一年多前全球股市因疫情大跌時開始接觸股市，初期買港股但蝕錢，隨即轉戰美股。他形容，港股與美股就如龜兔賽跑，買美股近一年，回報已有數倍。美股市值大，市場深度廣，但波幅亦大。去年3月股災時，道瓊斯指數曾單日暴跌逾2000點，個別股份上落幅度更以倍數計。陳生先說，不太擔心風險，認為自己年輕，有本錢及時間，加上投資本金不多，買入的又是穩健的公司。中大經濟學系副教授莊太量認同，美股入場費及佣金較低，加上美股交易時間在香港晚上，屬年輕人活躍時間，能夠吸引他們投資。他提醒年輕人要分散風險，不要過度借貸，以及「投資前先求知」。

2021-02-11 09:10:12

跟契媽入咗U
估唔到契媽依家咁燈

6/100

隨時2手飯都冇得食

睇圖ath down 完再高位橫行擺明會爆上，但唔知幾時爆

專家成日講廢話

跌得驚天動地 總算運氣 無論ark托底

real

Tesla我由最高峰持100股減到前日得返5股係明志

尋晚VXX無食到?

教豬>專家

跑贏連郡升係咁

跌嘅時候跑贏契媽

Mastercard to open up network to select cryptocurrencies

Mastercard 入戰場

石仔係親回調市都係屌打連郡
上年9月時比佢勝利巡遊咗好耐

唔gur 可以沽鳩我石嘅Tsm

809 個心都安落d, 810 樓下

廢老指數

尋日斬晒

Hedge 唔足
主要Tsla 太廢

問ticker一律建議sqqq

巴打咁睇淡？咁你應該負成本

哭撚左 輸錢

RAP

忘巴

比佢 hj2q

可以數剩低幾多鎂

買撚咗乜嘢 輸錢

妹成個幾月，輸時間值無謂啦
我唔係day trade,唔會執佢波幅
抽返啲錢玩penny都執返晒

gay

#metoo

事實上隻野 真係妹一排先爆上爆落 ，4xx果期真係好經典

好耐無試過見紅倉

屌你老尾 原來美股識跌

頂，TSLA掛咗800

咁講真
股票又唔係我老母
唔洗跟一世
係啲廢老先攬死匯豐一世

尋晚大部份倉位急跌
對沖走晒大麻堆利潤

Mastercard says it will support 'select cryptocurrencies directly on our network' this year

一直諗如果佢個平台有食雞game上既話
應該會好爽
100個人 每人每鋪放低十雞 食雞果個贏大錢

一律建議sqqq

Nndm係一隻好煩嘅股
成日都陰跌
當佢突然爆升完又增發又會跌
雖然拉勻都係升
但會冇晒心機

801蚊 執左兩股

人生太短，孖展要大

邊間教會

其實啱音架

股價可模耳升下
張call磨左個幾星期

NVDA又蠃

點哼都唔係好啱喎

將MA嘅錢攞咗去入細股

我屌佢老母er靚到咁跌10蚊
仆街冚家產啦

2021第一滴血

班少年股神玩完gme又玩大麻

俾西蛇洗左腦
一見到歌詞就自動腦內play

5號仔 真係

follow the fucking FLOW

最緊要係 唔係同一段歌詞wo巴打

各位琴晚贏定輸

你買tesla, 俾大麻撚指住個頭黎笑

無啦啦呢間又收 Cryptocurrency 果間又收 Cryptocurrency

睇你係計輸少當贏定輸剩少少當係贏

Red moon will rise again

買左隻GNFT 既股100@7
宜家跌到等返5.71
係咪應該割左佢 定 hold下先

尋日公佈 佢隻癌症藥 2期 positive
利好 但跌咁多

買乜跌乜

大麻終會戰勝歸來

Gme之亂後個個都係咁

有大麻救濟贏小小
但跑輸比石仔

Volume spike -> BTD -> Ez money

依個月先玩，買完gme買sndl ytd 500% 完

中概股俾班大陸佬炒高

礦股

好串喎

可以係Price in 唔知實際情況

他提醒年輕人要分散風險，不要過度借貸，以及「投資前先求知」

𠵱句又真喎

係咪啲學生成日上堂問佢攞ticker

呀媽係女人

咩game

Bloodborne

買咗冇玩

所以呢句係廢話

定宜家啲年輕人ON9到呢啲野都唔知.........又好似真係咁喎

雷小姐....
乜有女會炒美股咩
我唔覺嘅

Sell the fat

[member所以我先講5年

同埋全世界都唔知有無1000個人可以連續5年賺，賺完呢500%唔識收手唔認真去研究，好快輸返轉頭

[/member]

熊貓絲
奈奈

好多成日係ig見到啲女貼倉 omg又升啦

Elon papa入完狗幣仲跌咗
呢啲不務正業嘅冚家剷注定不得人心

沽沽

仲要係支牛

咁你下次可以唔俾

殘忍只需一棍

大牛市 肯買下啲正路股都會賺
大回調就係見真章既時候

月供成？

讀書叻唔代表投資叻，學校大把教書既輸好撚多…佢地同d公務員一樣，揾得多以為自己其實好叻，平時又有佢講無人講，以為自己大晒，於是好多都買好大，要返工對沖

呢度都好多小妹啦

仲話自己係手畜

SFT大船今晚啟程
是升是跌好快開估

SFT既 search thread

10.5高追咗 俾返啲錢錢我

2800

做咩高追

呢度一律都係棍絲